香港首富李＋X真係好有遠見

美國準備要制裁香港時候。。。。佢已經係幾年前就撒資離開香港

美國制裁香港

取消香港關係法

根本事在必行

無記錯最近有一單話佢收購外國當地公用股觸礁

沒有壟斷，意味佢的家族沒落

李嘉誠 要比西方接納

就要交出投名狀